# :iphone: Page of Instagram :iphone:
![Page Of Instagram](https://github.com/vhbitencourtc/PageOfInstagram/blob/main/img/iconprojectfinished.PNG?raw=true)</p>

### :balloon: Tecnologias
---
O projeto foi desenvolvido com as linguagens:
- ``HTML``
- ``CSS``

Utilitários
- [Bing Imagens](https://www.bing.com/?scope=images&nr=1&FORM=NOFORM)

##### :mag: OBS: Aplicado responsivo para telas de 1024px e 658px.


## :computer: Projeto
O projeto aplicado atráves de um dos desafios do Bootcamp HTML WEB Developer, cujo objetivo é desenvolver a página inicial do Instagram.
> Com mentoria da `Gabriela (SpruceGabriela)`

## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:





